原来咖哩仔已經向中共跪低左。。。

越多跪低反而對我地好事，出師有名就係咁解
比哂彈藥美國介入

話撚左呢D左膠 屌你老母平時最多口

[圖已經係fact]
淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

NBA 球星其中一個最大收益
係波衫波鞋同其他endorsement
所以愈出名既球星愈唔敢出黎講野
因為比中共針對係直接影響呢啲endorsement 收益

左膠淨係會搶道德高地
會比針既話題會縮埋一邊先

對gsw好撚失望

黑人人權女權就最多口（但只限美國國內）
對住個真係極權 就縮埋一舊
大部份美國左膠都係咁
睇幾時燒到左膠大本營荷里活

佢話唔熟中國唔評論喎
我有冇get錯?

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

迪士尼為首果班荷里活仆街投緊誠 驚死影響自己

原来

睇唔到 有無cap圖

Steph Curry: “This situation, there’s a huge weight and gravity to it. There’s going to need to be some things to be sorted out. But I just don’t know enough about Chinese history and how that’s influenced modern society...This is not going away. So we’ll come back to it.”

美奸開始現形

勇狗係咁架啦 不意外

話時話 左膠王LBJ講左野未

人權自由呢d野都要睇中國國情？

多謝NBA神助攻

垃圾含撚啦

而家最尷尬 左膠係美國都唔敢言論自由 錢作怪

一定會

條友平時日日抽政治水，賽後訪問都唔放過用黎抽政治，咩人權乜柒柒，嘴𡁻𡁻牙刷刷咁，依家粒水？ 黑奴始終係黑奴

「来」 你老母
「來」 呀屌

最垃圾球隊最垃圾球員

印度同中國唔係世仇？

貪念

之前trump單野你拒絕得大大聲 係到拎種族光環架？
做乜一面對極權就變鵪春呀咖哩狗

所以佢咪俾浸浸串到一棟都冇
波波都好少少

唔係淨係印度先食咖哩

燒到自己利益就唔出聲

連支持911都冇野啦 你覺得佢地見唔到咩 力架算得咩

廢cur 呢d垃圾

屌trump就屌到啪啪聲

屌Trump 就大大聲
驚比人收水就唔屌China

浸浸笑鳩佢

之前TRUMP 成隊勇士做哂SHOW咁 依家叫佢支持言論自由就話唔識中國歷史
你可以唔STAND WITH HK 但係連言論自由都唔支持

佢唔算跪，不過係扮唔知啫
屌你老母講乜鳩歷史呀，你老味你班nigger有史以黎都係下賤架啦，你又咁撚多嗲？唔公義就係唔公義架啦仆街！

垃圾

美國人屌自己總統屌到啪啪聲
中國人屌維尼 就聲都唔聲

美國人屌 中國主席就聲都唔聲
中國人屌美國總統屌到啪啪聲

都係極權好
垃圾咖哩仔

垃圾手感仔，快撚啲過檔cba啦屌你老母

條友係冇讀過書呀

Bay area好多chinese,佢同kerr因為咁跪低都唔出奇

雖然唔清楚香港支那關係可能係真，但我見到既係兩個成日講國內政治議題既人連基本人權，言論自由都唔敢支持，只係覺得嘔心，虛偽

成段講完等於冇講

你個來字。。。

屌好過垃圾 harden
一出事已經發聲明 i love china 咁
又say sorry

curry 講到明自己唔熟香港
講番美國內部政治唔得咩
係㭍架啦 不過起馬冇奶共

純討論
其實算唔算跪?
佢話唔清楚支那鬼國歷史

佢地咪俾trump仔串囉
而家係量子力學咩？
要了解咩先可以講你支持言論自由？
根本就係連基本權利都拱手奉上
佢地屌美國嗰陣好大聲㗎
因為美國唔會話因為咁唔俾佢地打nba
但係中國會用盡一切手段ban9佢
誰大誰惡誰正確

密切關注中

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

成班為插而插
純粹因為憎勇士就拎出黎堡大佢

好多nba球員係奶共既唔講
佢地係扮中立啊明顯
但是冇講到明 撐中國

咁都有得幫佢兜，宜家係佢本土言論自由被影響呀，講咩熟唔熟啫
咁既回答想食兩家茶禮就真啦，屌總統就敢屌共狗就唔敢，同柒頭登咪異曲同工，不同用分那麼細啦

fucking nigga

一撚早反勇

推

美國人既民主自由價值要了解中史先知道我屌佢老母咖哩

件事咁撚淺白 支那威脅美國人言論自由 好難明咩

成隊湖人仲喺支那國喎 不過就算番番美國都唔好期望咁大 9成同Curry差唔多 愈出名愈跪依家睇黎 佢地大陸搵咁多錢 多數都跪

所以話支那人幾團結

快啲入去like回覆入面諷刺佢跪中國張圖

中立撚世界何其多
敵人係奶共撚
要做既唔係割埋中立撚 迫佢地投靠奶共
係拉攏佢地
專心屌鳩奶共個班啦

廢Kerr
廢Cur

咪撚幫勇士啦
政治佢地玩到爛
要型 要做人權勇士就出黎
一講到錢就 奶西勇士

來

你要做中立撚,平日就唔好扮+2GC出來指天篤地

三個字：虛9偽

屌你老母咬牙膠好撚型架喎

連大嘴green 都收埋皮
"I don't really understand it," he said. "At this point, I'm just trying to educate myself on all of it, even the initial tweet that started this uproar, I don't really understand what's going on in Hong Kong or China....

見你話大家因為憎勇先插佢都廢撚事同你講咁多
美國言論自由比人影響都要中立發聲呀，人唔笑狗都吠啦，平時就咁撚重視人權，宜家同我講玩中立

左膠一涉及自己利益
就縮埋一舊
連自己國家最重要既自由都擺埋一邊

周圍新聞都係 會唔熟？

China state warriors

金州勇士總裁都出聲支持威爾斯支持莫雷和肖華：NBA鼓勵隊員和管理人員表達個人意見

高下立見

又唔撚係要佢講支持香港，自己國家言論自由都唔撐，都可以話中立無問題，轉頭仲可以話你地憎勇先針對佢黎屌，真係眾人皆醉佢最醒

成隊勇都垃撚圾

今日燒到Zedd，遲早到荷里活

金州勇士總裁支持威爾斯支持莫雷和肖華：NBA鼓勵隊員和管理人員表達個人意見

又唔好咁講

Dumb nigga 一日到黑話人玩膚色歧視
最撚歧視嘅就係自己

都唔撚明 佢地唔跪都大撚把強國人買 啦
口裡說不 身體好誠實

屌成隊夾過哂口供啦擺明

如果印度同中國聯手都幾麻煩疊馬

我覺得最乞人憎平時批評自己人個陣就也文也武大義凜然

但對d真正嘅邪惡就扮傻

佢地唔敢玩呢坋博奕
而家係支那人需要NBA多 定NBA需要支那人先運作到

美帝整呢幾單野出黎就係要令國民反支攞民意授權冇後顧之憂咁打9支那

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

偽君子

手感仔

咪係....

你屌侵無問題

同時唔敢屌中？

支持民主自由唔需要讀過歷史

欺善怕惡

垃撚圾 唔熟中國歷史唔敢評論
啲支那人拎埋911出嚟笑鳩美國喎 美國歷史/國殤識啦掛 咁都唔敢出聲要扮中立真係為咗賺錢可以去到幾盡

佢地話唔敢得罪支那正正證明佢地熟悉支那

来？

冇叫佢撐香港，佢言論自由都唔敢發聲，仲成日屌侵扮晒民權鬥士咁，肉酸到

唔係要表態hk is china or not
is morey being punished by practices his freedom of speech

駛閪識歷史
咁佢一定支持普世價值㗎
但依家有人爭取呢d價值而受支那打壓
講到尾咪又係因為自己利益怕畀人杯葛

trump屌得冇錯ga

垃圾勇狗

喺香港就話姐⋯
其實當地唔會cover太多，
有cover嘅啲人都會睇啲關自己事先

國際文宣最大瓶頸位係點樣令國外民眾重視香港事件，點樣將香港同自身利益掛勾

成隧勇士都偽善撚

試下上twitter同睇下外媒 幾次免費頭條
火箭單野炒到咁大 比我係球員都估到要答
應該係佢pr團隊教

支持莫雷發表意見嘅自由要了解中國歷史？
唔好兜啦手感仔

最燃嘔心乞人憎就係呢班偽中立燃，想食晒兩家茶禮。是其是非其非，人權自由呢啲普世價值何來中立呀？

真呀 普世價值都要了解?

真係好核突,波波都話唔評論香港單野誰是誰非但就一定支持聯盟撑free speech
咖哩佬仲用i dont know黎做擋箭牌

蔡思貝mode:等我返去了解下先

上面一定落左order
勇中國市場排第一

未入之前以後印度跪低左

騎牆又唔係跪掛
不過屌佢中立撚就無問題

有對抗過咩？

唉希望

trump trump 撚狗咁撚
點埋名笑條咖哩狗

反trump

佢自己有佢自由去唔去理解中國歷史
但我好撚失望

身為勇狗表示失望
支持freedom of expression呢個好基本
不過我會留意多一排先睇下佢地之後點講
始終香港同共產黨對於外國人都可能真係陌生既

(前)勇迷/咖哩迷
返去就掉晒啲衫同帽

搵個林善既蝦呀嘛

唔該以後唔好再扮咩+2GC民主鬥士

等睇我皇表態

但係錢就永遠唔陌生

我睇開highlight架啫
我相信我之後間唔時都會繼續睇curry既精華
因為真係覺得佢既射術好神奇

但係
我以後睇佢，再唔會有種興奮既感覺
唔會好期待佢有好表演
亦唔會想佢隊波贏

安踏終止官方合作談判勇士恐受池魚之殃

休士頓火箭總管莫雷（Daryl Morey）的挺港推文，讓NBA近來人人自危，除了火箭球員飽受攻擊外，金州勇士也成為另外一支災情慘重的球隊，不僅球隊主帥柯爾（Steve Kerr）遭到美國總統川普扣上「親中」的帽子，旗下球員湯普森（Klay Thompson）、魯尼（Kevon Looney）和伊凡斯（Jacob Evans ）更因為所屬大陸品牌安踏抵制NBA的立場，恐遭受池魚之殃。

大陸運動品牌安踏近年來積極拓展NBA市場，贊助球員包括塞爾蒂克海瓦德（Gordon Hayward）、湖人朗多（Rajon Rondo）以及勇士湯普森等聯盟球星，而日前湯普森才剛發表個人新戰靴，隊友魯尼也才與安踏簽下一份複數年合約，加上勇士二年級生伊凡斯也是旗下一員，讓勇士成為安踏在NBA的重要據點之一。

不過身為NBA中國官方市場合作夥伴與授權商的安踏，在日前卻宣佈，由於火箭與NBA高層近日發表的言論，讓廣大大陸NBA球迷感到震驚與不滿，該公司因此決定反對與抵制，並且停止與NBA的合作續約談判。

雖然安踏的抵制是否會影響到旗下贊助球星仍不得而知，不過確實讓這些球員的立場變得相對尷尬，其中勇士伊凡斯更直言擔心無鞋可穿，「雖然我並不清楚事件的詳情，所以不能評論什麼。但我跟安踏簽約是有直接利益關係的，因為這個品牌與眾不同，當我知道自己被勇士選上時，我就已經知道這支球隊在大陸有多受歡迎。」

目前仍未有個人專屬鞋款的伊文斯，新賽季將會穿上湯普森第五代球鞋登場，不過如果安踏終止了所有在NBA的贊助，那他也將面臨無球鞋贊助商的狀況，即使安踏繼續維持與這些球員的合作關係，未來是否會因為大陸球迷的抵制而影響銷量，也有待觀察。

唔好太激烈
費時同班中國籃迷相映成趣

Harden係垃圾step back
但起碼佢敢講
你睇curry個樣驚到

另一位網友BBQ_HaX0r也針對柯瑞的回應批評道：「他們能夠對議題發聲是因為他們有著言論自由。但現在的問題並不是對中國、香港有沒有足夠的知識，而是在於言論自由，以及在面對不公義的事情不為五斗米折腰地發聲是否值得。我不期待他們理解中國與香港的政治，但他們可以支持彼此說出自己的想法。畢竟他們過往都對許多議題發聲，他們現在卻突然閉嘴了，原因是他們『不太瞭解』，這根本就只是在逃避。NBA以及球鞋公司通常都支持進步議題，因為這很簡單，而且對他們的生意有幫助。但突然他們都害怕出聲了，因為出聲的代價很昂貴。這讓他們看起來對過往以及未來議題的發聲相當不真誠，因為在很簡單的時候他們說話，當事情變得困難時他們就閉嘴了。」

行動post：打籃球嘅人同我入黎

浪射蝻亞狗

無d骨氣

好唔激架喇, 唔會燒衫, 唔會拍片, 好低調
只係以前著呢啲衫係會開心, 而家就會羞恥, 憤怒, 咁仲著嚟做乜
或者拎去舊衣物回收

或者第日悶悶哋都仲會睇下波, 但唔會再追, 唔會再支持佢哋, 唔會特別想佢哋贏
有太多嘢比呢啲entertainment更重要

唔去白宮，但係去中國

佢話自己唔熟唔識評論都算跪？

欺善怕惡
終極垃圾人類文化
劣幣驅良幣之源頭
由支那發揚光大

人權自由會因為人種而有分別？
咁佢講咩黑人平權

佢美國人真係識美國野為自己地方出聲好正常wor
唔好以為美國人好了解世界先得㗎
你估香港人又真係知美國發行乜事咩
鬍鬚佬嗰啲就真係跪喇

同樣都係被打壓
比美國本土白人打壓就識反抗識講核心價值, 比大陸打壓乜都唔識

鞋都無錢買就唔好學人打波啦

全城跪拜中共

到時係美國燒中共國旗都俾要俾美國收監就知，今日經濟，明日法制，逐樣操盤

鬍鬚佬開頭代道歉係柒左,但最後都講支持言論自由

咖哩呢? 言論自由都唔敢撐,食屎啦,平日嘴gel gel

美國核心價值言論自由都話唔識, 就唔好成日提總統啦

證明呢班黑人既核心價值=黑人權益
出賣國家都無撚所謂

steph, 基石呢d撚樣，一講黑人女權，埃多安，就屌哂鬼，一講中國就唔出聲，咁係咪即係黑人，女權，個d topic個時全世界就唔好出聲，如果唔係自己國家既野就唔評論，等美國自己圍爐先岩？

尋日有班鬼佬著住光復衫去巫師對支那隊， 你地like左未？？？

件衫好似幾好睇

除左佢

已經唔係勇

Go cba la diu

其實美國班左膠真係咁
佢地從來都冇為左真正受迫害既人出過聲
佢地只係擔心自己講完可唔可以乘機賺多d錢

Chris Evans叫做咗聲但效果未夠
如果燒到hollywood就正
到時班高知名度明星逐個跪/反枱
效果應該比nba更強

岩岩已經燒到音樂界
Zedd

國際文宣去搵左膠(求救)，迫佢哋出聲？

希望可以燒到d一線

尋日侵侵己經串緊Kerr同Popovich平時罵美國同佢都罵得好開心，但係對住中國就唔敢出聲好撚悲哀

Emma Watson? Lady Gaga? 7月開始瘋狂搵 係可能佢哋睇唔到dm好正常 新聞呢？
利申兩個都好鍾意 因此極度失望

公平d講
侵侵屌Popovich擺明私怨
Popovich已經開到聲支持言論自由
仲比支那人祝佢快d同亡妻團圓

今次咪比美國人睇到哂佢地幾醜陋囉

Selena Gomez 夠唔夠一線
之前同Zedd宣傳I want you to know仲PR拍拖一排
不過算了 好鍾意佢所以知道佢依排只會理lupas+墨西哥非法移民 對一線左膠都係唔好有咩期望

要啦
依家李察基爾都無乜戲拍
根本就係要班大牌起身放棄中國市場
marvel個班就一定唔會架啦
ca都係因為完左約先可以9up下

加加好似已經比中國黑名單左？

中共用錢打壓言論自由
有幾難明?
驚比中共封殺收少筆錢

kerr就真係撚樣黎

既然唔係美國就唔comment
咁全世界點解要支持你班黑鬼？

真係戴好大個頭盔
唉 除左感嘆人性都唔知講咩好
好彩美隊無辜負我地

Kerr 真係好撚柒， 笠水狗一句中共壞話都唔爾講

年年都奶共㗎啦佢 對佢無期望過

全世界（美國以外）都唔熟悉美國歷史架啦，
咁係咪就可以大條道理無視黑人爭取平等呀？

屌鳩佢老母臭化

kerr個軟骨頭冇腰骨搞到popo都俾人拉埋落水
侵侵又古惑

On9，其實關歷史咩事？如果新疆人/西藏人/香港人以前殺過支那人全家，依家俾支那人打壓就係應份架？

就係黑名單佐幫手出聲先唔洗有顧忌（正如HOCC）
佢被封殺依然為人權去同中共覺得係恐怖份子嘅達賴喇嘛見面 咁香港人就無人權佢值得發聲？
佢自從till it happens to you就好高調支援性暴力受害者 講緊連非洲嗰d佢都好積極出聲
咁香港呢？點解扮睇唔到？

咁加加喺大陸有無生意？如果無，咁佢唔出聲就算啦，佢有自由唔出聲既

咖哩：我不了解

吊9自己總統侵侵咁大聲
講到中共？要賺RMB不了

對住錢都係跪中國就係知道全世界商人都係咁先玩到咁串

層樓欲供完

屌
以後唔撐勇士

nba單野今日爆算好好彩,支那收入暫時最多影響nba收入10-20%,

如果單野冇爆,過多幾年支那影響nba收入去到30-40%,可能第二個世界

你諗真d chris最出名既角色係咩先
唔係因為完約咁簡單 , 完約唔通佢打後唔再拍任何戲返支共上？
係個角色=美帝=正義
佢跪佢奶=美帝跪美帝奶=自由輸俾極權

佢企出黎冇一個人夠膽屌佢
美帝本土仲會like爆
win win雙贏

都夠嘅,但如果係Ariana,Gaga,Adele呢種一線更好
不過除咗gaga其他一線都係究極級左膠

反而支那冇咩人煲大佢我覺得好反常

支持言論自由都要了解其他地方歷史先講

好多支那人真心怕搞大左之後,ban左marvel冇得睇,同冇得去廸士尼

同nba一樣,網上就話杯葛,入場就爆滿

咩野show？

唔肯去白宮

歡迎轉過嚟撐sas

公開comment 炸，等佢鄰國fans 都迫佢。一下佢自破左膠金身，一下出聲g持我地

佢地唔撐人權咁我地係咪可以周街周黑人講NIGGA?

拎NBA冠軍唔去白宮以示抗議侵侵

Push

Curry
知你練波忙
咁你返去了解下發生咩事先啦

冷靜啲唔好學班粉紅

問題係黑人爭取平權同歷史有咩對立關係！有歴史事件去支持黑人受歧視咩？

我想話全世界都冇咁既歷史

好老實做明星都係搵錢為上,果D普世價值平權好多時9UP吸粉用
真正佢地,理都唔想理,冇戰爭打就得話知你輪姦一百次冇得生

就係咁簡單
唔係叫你一定要支持香港
但言論自由係美國核心價值
你無可能見到自己人被打壓都喺度支吾以對

所以話啲Nxxxx不嬲都係垃圾
平時剩係識話人racist
呢啲時候就縮返入老母閪度

係連登仔先以為香港好多人理

屌緊佢唔敢為美國同胞言論自由受侵害表態呀，懵撚

會比力架鶳

73勝亞軍 原來有原因 人品唔好

其實同香港明星情況差唔多
越出名嘅越奶，都係為錢
不過貴為nba甚至全球最俱影響力球星之一都要跪真係肉酸咗啲啦

嚇？宜家係自己人俾支那屌，佢連Morey 都唔敢撐啵。乜乜香港中國歷史呢啲一睇就知鳩up 過竅啦

問題係成日扮+2GC,一下露晒底

講Charlotte因為廁所事件冇asg-->real shit

講香港俾中共壓逼-->i sleep

咁關" 識你香港老鼠"咩事?

柒左就潛水啦

枉我中意咖哩咁多年 好失望 燒波衫先

睇下你兜得幾核突

仲有咖喱有權行使言論自由答唔知

但我地都有權屌咖喱縮骨,咁先係言論自由,明未?

貪得意

勇士fans不嬲都係呢啲水平，慣左

屌你咪撚叫人黑奴啦仆街

唉估唔到curry都咁樣
自12定13支持佢
唉

原來係抗議侵侵向中國打貿易戰，而家明晒喇！

就算佢step back都好 全nba好似得harden 同健太表態企銀仔 300個球員得兩件講明企銀仔 何況佢係巨星級harden咪算係了解完出黎step back囉 人權勇士隊上完歷史堂會唔會講明企銀仔呀

人地讀麻省理工架wo 應該分析力/思維勁過好撚多人 話人貪得意咩都唔知 你識唔識架 師兄

Curry你條友
支持極權 對唔對得撚住你啲祖先啊
咁撚辛鳩苦先可以唔洗做奴隸
而家你又支持人地將人變做奴隸？

跪唔跪，只係次要。
重點係要keep住團火，要多d人知，多d聲援。
你睇對家要急降溫，就知應該點做。

佢都係有黑人血統
平時黑人權益被侵犯咪出聲lo

垃撚圾

勇狗啲fans本身都on9
隊波更加笑死人

屌到大大力
俾總統點名恥笑都算係光榮

佢點名果個係Steve Kerr喎

言論自由唔係隨心所欲，係唔使身不由己
Freedom isn't about doing everything that we wish; it's about not having to do anything against our will.
好明顯就好多人怕左中共而唔敢講

冷靜啲，唔好好似班支講九一一咁，攞唔關事嘅野黎鬧。

不過唔識歷史的確唔係藉口，唔通我話我唔識歷史就可以隨便叫人力加咩。

popo

唔係想冒犯任何人
以前好欣賞佢地敢言,點知原來只係對某D人敢言,呢種反差真係令人更嬲

左膠一樣欺善怕惡

縮頭烏龜

反TRUMP 多FANS呀嘛 係咁架啦

笑到仆街

来你老母

個個都係咁講架啦, 同廢老講「呢D野我唔知啦」無分別.
到香港200萬人死晒佢都未了解chinese history.

所以咪抵佢俾人笑笠水狗

失望

垃圾
成班仆街

言論自由唔需要熟悉先講
關人地国情咩事
笠水就笠水啦

平時屌Trump就大大聲

唔敢講咪= 跪囉

屌你咖喱

有班垃圾勇士迷出黎護主
由trump推個波kerr同po kerr唔出聲 都知隊垃圾係點諗 奶啦 奶到你成隊收皮都得

成個twitter都係仲想扮唔知 算鳩數啦左膠球星

終於有人講

支那都開始轉口風 緊係支那人需要nba

咖哩未知道中国国情 無得係中国賣 班中国人就會係外國賣運返去 運費都慳埋

po手軟，講野又軟
球星喎

笑死 講到人地一定講啲對香港有利嘅說話咁
講完對香港冇幫助就係仆街垃圾仔
如果呢單野起因唔係源於香港 或者對香港冇影響嘅話
唔知連登仔會唔會咁關注美國嘅freedom of speech呢

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

一齊打籃球

笑死, 佢而家係連講對美國有利o既野都唔敢呀
平時就人權戰士上身, 而家要佢維護返morey自由就笠水, 正垃圾

歷史話俾我地聽對中共，企硬先有用

NBA>熱身賽照舊爆滿
靖國神社＞爆買，Donki開到香港
薩德＞限韓令已經火速收左皮
蔡英文＞連任形勢大好

片尾係侵屌kerr

連 trevor noah 都拎nba黎笑

美國人有乜反應 btw以後佢再敢抽水就攞喱件事串佢

大陸轉播可能只係整個NBA少於一半的收入，但就放棄左全部美國價值。

喱樣真係對歐美國家好唔公平

美隊都好大個頭盔
不過咖哩連freedom of speech/silver都唔開口支持 屌
抵佢無fmvp

班荷里活/金洲撚平時屌trumptrump 就大大聲
宜家就好似含住條撚咁 em em em

Steven kerry

你班友expect 一個運動員講d咩
Curry仔明顯唔想記者伏左去政治旋渦到
佢已經回答得好得體

平時屌Trump屌到大大聲果陣有無望下自己咩身份？